yui=g

我願意埋單

咁yoyo呢？

我都ok

新垣yui

買大送細

我立即 屌你老母呀！
個個都可以話係雞，
唯獨是Yui唔得！

g

ok

ok
咁你老母同條女都係雞

你老母無扑過野就生你出黎？

屌哂2個

YUI > MAYU

認同

死蓋狗全家比狗屌牙On99
好話唔話喺度抽YUI水

Yui真係雞

Yui bb

臭都照奶

屌你老母

好多ching沉船

睇肉台

yuig